Проект предназначен для выполнения рутинных задач по добавлению пени в microloan'е.

Проект поделён на модули:

 - copy61st/ - копирует данные из пени с отрицательным значением при определенных условиях.
     - loans2balances.txt - файл входных данных, состоящий из строк в формате "balance loanid"
 - insert_fee/ - добавляет пеню
     - fees_to_insert.txt - файл входных данных, состоящий из строк в формате "loanid|fee date|fee amount"
 - tx_id_generator/ - предназначен для получения айдишника для создаваемой transaction record.
     - last_tx_record_id_index.txt  - хранит индекс последнего использованного айдишника из списка (список создается при инициализации модуля).
     
## Запуск

Чтобы запустить, нужно оказаться в родительской папке корневой папки этого проекта (т.е. в папке, которая содержит в себе папку loan-scripts).
Затем выполнить одну из двух команд:

```
python -m loan_scripts.copy61st.script
```
или
```
python -m loan_scripts.insert_fee.insert_fee
```